有冇人都係咁

本身個人好內向
但依家返緊份工又成日要同人交流
覺得周身唔自在
個人好無安全感 唔想返工

我份人極內向
而家份工全日雖然淨係要開一兩句聲
但連一兩句都想慳返
(利申: lunch都自己食, 公司風氣係咁)

你返咗幾耐？
我依家返咗幾個星期覺得好辛苦
成日都好灰
一諗到聽日又要返去 就想死

一個月
我都唔想返呀 ching返緊咩工呀
同客定同同事交流 唔自在係有咩阻滯
咪當練下社交 要諗唔可以一直咁內向落去

兩者都有
因為有啲同事成日都好西口西臉
於是就好驚同佢地交接啲job
啲客雖然淨係要打吓電話
但因為某啲需要係要問個客問題
成日都唔知點set問題問個客好
我都知唔可以再咁摺
但摺咗廿幾年 好難改⋯⋯

諗下份工條件係咪好到可以忍受呢一切 唔係就轉工